求救，部車太耐無著，依加完全放晒電

連死火燈都唔著，試過用大陸d過江龍撻唔着，一蚊過江龍直情死火燈都唔着。
想問
1.舊電係咪要換？
2.用過江龍差耐d有無機會撻到？
3.有無上門換電？

3. Call taxi

自己拆舊電出嚟拎去電池鋪配 再拎返去裝咪得。。。搞清楚正負極就ok

有無著左匙之後 踩幾下油？
我之前都係咁，空波3,4千轉 踩下停下
踩2分鐘
之後無事

直情著唔到車

點backup battery memory?

如果舊電死左，重撻到？

放曬電定舊電壞

taxi 百五蚊，撻到撻到為止

自動波定棍波車？ 自動波就搵Taxi，棍波仲可以推車，甩左電池就無memory，要reset返時間同車機，最簡單就去買舊新電池，換完再check下打南磨

如有錯，請指正

我老豆舊電未試過死 答唔到

過江龍攞taxi 電撻返你架車
比油差返你舊電, 電冇事就差一陣就用得返
如果舊電收左皮就差唔到, 之後熄匙再撻都唔著

搵的士拎現噠著你部車挨到去車房換電好過，前提係你部車舊電真係死左而唔係放哂

2. 差耐啲有機會撻到。自己試下，最緊要比電架車要著車差。
3. 有電池鋪可以上門換，係facebook揾下，有間係紅磡賣靚電池有上門服務。

聽佢講真係死得人 人地啲舖頭同你換都要揾舊電「養」住個電腦先 唔會真係完全斷哂電

可以點試?

用過江龍撻左先

咁你有電到架車自然噠得著架啦，再者打南磨郁緊自然比到電個電池，你行你樓下幾個圈乜都差哂啦

叉15-30分鐘先

舊電點都應該都要換
你撻得著 熄番車應該都著唔番

過江龍駁電唔理電池有冇事都應該撻到

正常做法應該博過江龍，由佢法一陣電先，再噠車

*叉